有個自私roomate慘過死

你同佢扑返lol

小弟 = HE
roomate = HE
佢條仔 = HE

你同佢夾租時定落啲rules咩
例如唔准帶仔上去等等

*無定

搬啦

點會冇呀 佢話我唔鍾意比rules框住

未完約

只有我follow d rules

咁咪咪撚夾囉戇鳩

咁要表達下不滿
直接話有個男仔喺到你好唔方便

咁你又帶條仔上去lo, 鬥垃圾, 睇下邊個頂唔順先

整到成個廁所板m血唔抹 用完m巾放洗手盤攬炒 有啲濕鳩真係好厚面皮 唯有癲過佢

梗係有咁做啦

同感
一樣係roommate帶條仔過嚟
尤其我roommate走咗嘅時候
同佢條仔尷撚到仆街
仲要我唔喺房嘅時候
放晒自己啲嘢係我張枱
屌諗起都嬲

下 點解可以你roommate走左但條仔係到
唔驚佢會對你做啲咩事
扔晒佢啲嘢啦

住大學hall
有時我roommate早啲出去
一瞓醒望隔離床就有條仔
有時佢條仔又會喺度hea下做下野咁
睇佢唔順眼

屌鳩佢啦cls

如果roomate男朋友係高大靚仔既話，會唔會變咗一個愛情故事

搶左佢條仔一了百了

同佢扑野

佢D底褲黑絲應該周圍掉 偷2條拎出黎賣比巴打